不如又諗下 特朗普告贏連任 民主黨同中共會有乜後果？

5毛咁鐘意叫人諗

玩完膠未

內戰都似
選贏俾trump 用呢招反cup
民主黨實唔gur

今日咁多叫人諗既post

王騎仲有無錢收

收共和黨錢？

係呀 你藍絲收共和黨錢。通殺

誘導性問題，引你諗佢暗示既意思，無腦既人最鐘意睇。

推

其實正如我之前講
拜登贏都係慘勝
除左贏到總統位
輸晒所有野

面對通中通烏
隨時坐監

一眾傳統傳媒輸晒公信力
老吹佢領先10%,20%錯撚晒